讀hkcc HD sem 1 GPA 得2

好多人都話再爆都上唔返去，加上其實HD同asso 一樣，都係升唔返上去就係垃圾，希望有前輩可以講嗰事實俾我知又或者屌醒我根本唔適合讀書

我係唔係垃圾?

有冇過來人指點迷津?

得2你死左佢算吧啦，真心有無懷疑過你係咪智障

hd asso呢d放水既course 過3係基本啦
你唔好拎唔岩讀書做藉口 好明顯係智力有問題

好明顯佢無努力過讀書啦，仲賴！

自己懶就認左佢

建議你揾programme leader傾下 可以用多一年既時間deferred ,reduce study workload係我既建議 等你每個sem可以淨係讀3至4科 慢慢推Gpa上去 前提係餘下日子唔好再hea了 (p.s sem 1 低過2😂

多謝大家建議

一係智障，一係冇努力，你係邊樣?
不過唔好講唔努力，上堂有聽下野
考試多多少少都聽一半
asso同hd既考試跟查就係書到copy
後面加個問號就變問題黎考你

你駛唔駛考試先 如果唔駛 咁都得2就不如quit la
晒屋企人錢 利申我hea 住讀cgpa 都3.9 唔過3已經係問題 仲要得2 即係平均得C

有無機會又停課

btw嗰d話自己3.9既 可以唔撚洗理 做好自己就夠

話自己hea住讀有3.9個啲柒頭，似乎仲智障過坦白話自己拎2樓主......
樓主努力加油！唔努力神仙都幫你唔到

Sem 1唔係唔使考試咩.. additional assignment 同班fd一齊做都得啦 點解會得2

屌 仲推佢入坑 講左如果佢冇考試 只係做additional assignment 都可以攞2 根本就唔應該讀落去 只會晒錢
利申 我mid term 都唔高分 可能得70/100左右 但assignment 都有畀時間去做 係final assignment 先高分 轉返exam 冇可能咁高 我話hea 住讀即係可以更加畀心機去讀 而唔係話自己好撚勁

依家都唔知有冇書讀，想做的好D，但搵唔到隊友，得返Sem1班垃圾free ride識得。依家都幾絕望，好想脫離2.4呢個困局。